# Información #

### Implementación ###

- En cada rama (2hebras,4hebras...) está la implementación de cada una.

### Ejecuciones ###

1 hebras: Tiempo de suma: 4813

2 hebras : Tiempo de suma: 2105

4 hebras: Tiempo de suma: 1052

8 hebras: Tiempo de suma: 680

16 hebras: Tiempo de suma: 640

*Este resultado es lógico, pues mi procesador tiene 8 cores*